\section{本講習会の内容}
\vspace{-3mm}
\begin{minipage}{0.48\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/AhmedBody/doc/run/case-0/mesh.png}\\[-4mm]
                  {\footnotesize 生成格子}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.04\columnwidth}
  ~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.48\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/AhmedBody/doc/run/case-0/streamline.png}\\[-4mm]
                  {\footnotesize 気流解析}
\end{minipage}%
\\
\begin{minipage}{0.35\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/AhmedBody/doc/run/case-0/profileUx.pdf}\\[-6mm]
                  {\footnotesize 実験結果との比較検証}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.02\columnwidth}
  ~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.63\columnwidth}
{\small
  \begin{itemize}
    \setlength\itemsep{0.3\zh}
  \item
    {\color{red} アカウント期限は2024年10月18日(金)9時00分まで．}
  \item
    OpenFOAMを用いて自動車モデル周辺の解析格子を生成する．
  \item
    OpenFOAMを用いてモデル周辺の気流解析を行う．
  \item
    可視化ソフトウェアであるParaViewを実行し，
    計算結果の可視化を行う.
  \item
    グラフ作成ツールgnuplotを用いて解析結果をプロットし，
    実験結果と比較する．
  \end{itemize}
}
\end{minipage}%
\clearpage
\begin{center}
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../share/doc/fig/wisteria_intro.png}%
  \hspace{-80mm}Wisteria/BDEC-01[\href{https://www.cc.u-tokyo.ac.jp/supercomputer/wisteria/system.php}{出典}]\\
\end{center}
\vspace{-5mm}
\begin{itemize}
  \setlength\itemsep{0.3\zh}
\item
  Apache Guacamoleを用いて，
  ログインノードにリモートデスクトップ接続を行う．
\item
  「富岳」型であるOdysseyの計算ノード，
  もしくは，
  GPUクラスタのAquariusの計算ノードに
  格子生成や気流解析などのジョブを投入する．
\item
  ジョブの投入はログインノードから行う．
\end{itemize}
